今日嘅GME 係無上限

唔改寫現有遊戲規則下，GME 嘅可能性係無上限。

股價無上限，佢有上限既原因係隻交易軟件速度 同 斷溶時間
如果再無國家既出手，
基本就係一場全球股民既瘋狂社會實驗，
就好似打機試左好耐，終於搵到隱藏bug，叫埋所有人一齊bug隻game。

總之，各位之後唔好自殺，人類一日唔死都有新嘅可能性，
你要打破現有規則，要嘅係一班又傻又癲嘅人
撳個制就有錢執，你係要唔撳，明知之後實人踩人，
個個會屌哂老母，又會有人跳樓又盛，
但你係要sh，為嘅就係想睇除左錢之外，仲有無更多嘅可能性，

結局係人都知會點，但過程真係無價，強烈建議你去買一股，去感受下，當俾入場費享受下。
就咁打直行入去，打橫出番黎，都已經叫不枉此生，隔十幾年一次。

而家嘅我只係想聽住頭D 既 BGM，睇直播望住個股市上上落落，
跌就叫人HOLD AND BUY THE DIP
升就叫TO THE MOON / TO THE MARS (btw TO THE MOON 隻GAME係幾好玩/睇?)
收市就叫GGWP

今個星期地球得一隻股票叫GME。

you only live once

推

Agger

有冇手足而家好熱血

deja vu

YOLO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今朝辭咗職，下星期買起間公司返去做老闆

Forever~ together~

其實會唔會係已經有人開始自己平倉
唔等short squeeze

大把，不過SH嘅更加多

有人要出術啦

改寫了

你講完即刻棍落

今次有今生無來世呀，
正!!!

瘋狂呀~~

今日已經係正戲!!!!!!!!!

想要癲未?

棍緊

打直入就無諗過打直出

一開場就咁HIGH!!!!!!!!!

LET US BE CRAZY !!!!!!!!!

就係夠癲 先夠料入史冊!!!

請斷溶到破紀錄!!!!

現代人類祭典現場!!!!!!!

熱血

上呀!!!!!!!!!!!! 人類!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

RIGHT NOW RIGHT HERE!!!!!!!!!!

成班market makers冇廉恥到

人生有幾可揸正股+800%

秒秒幾千萬上落 !!!!!!

[img]讓金錢蒸發[/img]

屌，柒左

就俾我地睇下 世界有幾癲

潮退了！就快睇到邊個冇著底褲！

頭d

上呀

癲夠未?!

HIGH 到仆街

見證歷史

2021 有個咁好開始!!!!!!!!

連共產主義者都要羨慕嘅財富再分配

去呀!!!!!!!!!

究竟會死幾多人????????

奴隸呀!!!!! 點解要唔認命??

賤民就係要踩起地下!!!!!!!

手震未?????

血壓爆未?????

到底有幾多人而家真係夠膽貼倉 未走

要喊未????????

GME!!!!!!!!!

要崩潰未????

積蓄無哂未??????

我點解唔走呀!!!!!!!!!!!!!!!!

STRONG HOLD 既意義係咩野 ????????

要祈禱未?????????????

STRONG HOLD

瘋狂呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

絕望未???????????

頭暈未????????

每次跌落黎已經大把貨吸，換手率咁高，平左倉幾轉都得啦，反手做多丙再夾多頭，你估人地傻既咩

買好大？

賣 就得!!!!!

買 去左邊?????????

正義呢????

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

點樣面對屋企人好!!!!!?????

點樣面對債主???????

人生係咪要玩完啦!!!!

一開市即跌

即刻改9你個遊戲規則

上翻去了

等等，我搵緊女朋友

過一陣繼續

你地點解要守呀?????

咁仲有三百蚊!????

咩事都冇 此post已完

屌

唔好上

個 「買」制 呢?

棍完未??????

不允許開倉

吓?

咁樣真係會癲

收手啦各位 好嗎???

YOLO上呀

我唔想中

SET 左多呀幾???

SET 左幾多呀?????

無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!!無上限!!無上限!!

好 撚 癲

有今生無來世!

繼續呀!!!!!!
唔好停!!!!!

好似咩野事都無發生過
我地可以繼續

諗緊FULL PAY 了

FREE MONEY

莊家大絕俾賣唔俾買都出埋了

合埋眼指都得

TO THE MOON

大家要SET 好價!!

大家習慣左未??

SOFI買到 我重覆 SOFI買到GME

買買買!!!!!!

傻散真傻

我要踩撚死哂你地

我要HOLD 撚死你

我點解要炒股??

數字遊戲

要棍PLZ!!

BUY THE DIP!!! BUY THE DIP!!! BUY THE DIP!!!BUY THE DIP!!!

連登傻散做t嘅會
你去轉msb睇就知人地唔會
唔建議再睇連登, 依到冇討論價值, 只喺圍爐
想要信心diamond hand就去wsb睇文

STRONG HOLD!!! STRONG HOLD!!! STRONG HOLD!!!

頭先棍唔死你，我有政府無限棍

全部證券商都我既人

Bug石

今鋪唔棍死你，仲洗出黎行

政府都係我既人

我無限錢呀!!!!!

印出黎棍撚死你

DONT STOP THE MUSIC TONIGHT!!!!!!!

明你講咩 但文筆有少少中二病

TO THE MOON !!!!!!

唔中二病 唔玩呢隻啦 CHING

TO THE MARS

入黎打氣

DONT STOP ME NOW!!!

好熱血 重倉去gme同amc到

死哂未

震完又震

老破未呀?

你地癲夠未呀?

連REDDIT都LOAD勁耐
仆街啦成班華爾街撚樣

樓主好似已經癲左

肯乖乖地做奴隸未?

我無癲，你望有錢佬做緊咩野先?
佢地先係癲
有人話我中二病，果個唔係中二，
而係而家係度發生緊既事。

返去打工，人人心想事成，仲得了既

輸撚哂

d億萬富豪係到打壓散戶都有人撐

珍惜身邊人

現實就係咁，吹咩?

最重既野其實就一直喺身邊

最重要既野其實就一直喺身邊

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

有SALES TIME 都無得你買呀 傻鳩

開心未

夠HIGH未，你地發夠夢未??

依度都夠你成世記住

邊個先係主人，叫啦畜牲

平時俾人嫌棄嘅Sofi仲買到GME
啱啱加左倉

仲有二百蚊，快D插落去

400賣左

樓主又羸

7

樓至已經癡左線

癲嘅係佢地，我最多都係傻鳩奴隸

世界為之瘋狂吧

今日有今生無來世!!!!!!

人類史上最大祭典現場

興奮吧!!!!!!

大時代!!!!!!!

HIGH 爆!!!!!!

全世界都係我嘅人!!!!!!!

等我地入史冊!!!!!!!

要斷溶破紀錄!!!!!!!!!!!

聽日返工繼續做奴隸!!!!!!!!

再加負債!!!!!

LETS GOOOOOOOO!!!!!!!!!!!!!

就係要夠癲!!! 你愈癲，愈同錢作對，我搵仲多!!!!!

咩野叫輸家 ? 你照下鏡就知!!!!!!

要你打直入打橫出!!!

撳幾制就咁撚HIGH!!!

坐左時光機返到去星期二

Deja Vu

本身就係閒錢，入得場就當輸哂，就係要睇火箭!!!!!

點解唔放呀!!!!!!!!

做咩條頸咁撚硬 搏咩?

俾你投降輸一半，撳制執錢走啦

俾你沽就無上限，買就食屎啦

傻散襯地臨呀 屌你

講大左，SORRY

又300 呀 !!!!!!

俾位你走呀!!!!!!!

做祭品!!!!!!

點解要賭身家??

落去地底既 最後既瘋狂!!!!!!!!!

TO THE MOON!!!!!!

TO THE MARS!!!!!!

拉佢地落黎呀!!!!!!!

全世界同我掛一萬！！！

破哂斷溶紀錄!!!!!!

一起來期待勝利 得你全程來打氣

底買高賣 一百數 夠我填數有突啦!!!!!!

班基金佬而家個樣

大祭典!!!!!!!!!!!

本多終勝??

點解唔認命??

以後講起斷溶 只會諗起GME!!!!!!

做你唔死點叫做大鱷!!!!!!!

好似2021既香港😞

未完呀!!!!!!!!!!!

要記住呀!!!!!!!!!

星期五會點?

斬哂D孖就決戰呀!!!!!!!!!!!

我唔要再做窮人啊dllm

唔俾買，出口術，FAKE NEWS 斷溶 無上限呀!!!!!!!!!!!!

仲有咩野招出呀屌!!!!!

而家喺香港就係星期五呀!!!!!!!!!

對2021年嘅GME 黎講，而家先叫正常波幅

遊戲場地：GME
遊戲難度：紅心K

一日唔死都要做眼中釘!!!!!

依家先係認真時間!!!!!!!!!

快D出黎 睇人打架!!

有位俾你走都仲唔走??

家下就係同你私怨呀DLLM

HOLD THE FUCKIN LINE!!!!!!!!!!!!!

今日未完呀!!! 仲有幾個鍾 同我沽落雙位數!!!

大家一齊見證歷史！

GME 式嘅買 就係買唔到咁解!!!!!!

身處歷史，創造歷史!!!!!!!

俾位你地走唔走，仲有咩野滅世棍???

時間係我地既朋友!!! 等收市盤後交易就反映到!!!!!!

唔可以俾佢地去到星期五!!!!!!!

咁玩落去 不如星期五唔好開市啦DLLM!!!

GME唔插落地，股災都似

一股難求GME

Forever~~~ Together ~~~

傻散紀念日

見識到SH撚嘅執念

點解仲要SH 呀??????

收到

WELCOME TO THE 2021 !!!

YOLO

點解可以狗撚到咁撚樣

而家佢光明正大改遊戲規則
好撚狗

所有野都無上限

唯一限制係唔俾你買

robinhood more like robbinghood

唔比我買，我唔賣呀！！！
專家食屎啦！

你本身做得只係唔敢
你本身都身家已經一億
記住一句 香港無窮人
最窮嗰個間屋都1000 萬 就會迫自己有動力每日都做野搵錢

仲有其他國家既人買到GME!!!

Currently trading GME: W BULL, TD AMERITRADE, SOFI, FIRSTRADE

#Tothemoon🚀🚀🚀

認真問要hold 到幾時

做空機構平倉

早知未走之前開個戶口玩美股

聽日會唔會話唔見左啲put, super

粗暴干預自由市場買賣

紅字同語氣令到你講既野語氣好強烈
冇咩其他特別意思

睇返巴打你尋晚嘅comment
雖然覺得你好痴線
但我真係好鍾意
一齊SH DKLM

HELLO~ 星期五，大家又準備好未?

心聲！

去呀!!!!!!!!!!!!!!

根據返琴日大鱷用鎖血外掛嘅反應，佢地果種瘋狂嘅反應，為左質底個價，
明目將贍改寫左遊戲規則，叫埋證券商俾幫拖，股票市場唔俾散戶買，
你就知道佢地有幾絕望。

佢地已經豁出去。
而今日只會更明目將膽做多次，
面對明知會出現嘅事實，佢地會瘋狂出於本能地爭扎，沽落去

如果係咁，你手頭上用緊邊隻證券商，就已經決定左你今晚嘅身份。
因為只要你可以買賣到股票，你就係「大鱷」直到收市。
只要你可以不斷撳掣，高賣低買，你就有無數嘅錢，
因為有一班都係已經豁左出去嘅傻散，完全唔介意你踩住佢上，
「請你搵多啲!」
佢地都明白你，因為佢地都經歷過依種感覺，
血壓跟住條線上上落落，瘋狂斷溶，手都震埋，個人就黎暈果種，
可以買起全世界嘅感覺，唔可以放過佢，YOLO，孖展!!
「要再搵多啲!」
一個人喺房度，不斷撳掣，見住個數係咁上，你開始想CAP圖，想去話俾全世界知，我搵到好多錢啦，我好叻仔，可唔可以搵人去讚我? 好想話俾我愛嘅人知，我可以做到啦，之後可以做到我一直想做嘅事，原來只要買GME就得，原來只要撳個掣，我就可以咁，我就可以成為人上人。
「你要搵多啲!」
撳到個人開始無感覺，咁簡單嘅事，點解你地要SH 唔炒賣，佢地係咪ON9 ，過多陣直插果陣咪又要人踩心咁走，咪又係做返窮撚，入得股市有錢都唔搵，FREE MONEY，點解唔撳掣收錢袋袋平安，點解呀?
「因為現實係咁，只有大鱷先可以買，佢地永遠都可以買起哂所有我地珍貴嘅野，買起我地條命人生理想未來自由時間制度，所有野，而我地只夠去賣，賣哂俾佢地，一個不剩，我地無得揀。」

「吓!? 點會無得揀，唔賣咪得囉。」

果一刻你終於知道點解佢地唔再撳掣，你自己已經有咗答案，因為答案其實都係一樣，
即使個個都知最後嘅結局會係人踩人走，好恐怖，會有人跳樓，會輸哂，你都已經接受左。
「只要一日 GME 個股價都係有無上限嘅可能性，佢就代表住可以買到世上任有事物理想，講緊嘅係無論過去、現在、未來，所有可以標到價錢嘅野，佢都買得起。只要你肯撳個掣賣左佢，所有野都係你。」

「但我地知道為左要保護自己認為最珍貴嘅野，就得一個答案，唔賣!
我未必知道佢係咩野，我可能未搵到，但我只係知果樣野嘅珍貴程度，我人生入面有野係你買唔到，你搵成個世界同我換都換唔到!! 而我今晚就要證明俾你睇，依樣野係的的確確存在過!!即使只有一日，只有一個鍾。」

而且...

唔係得我一個唔賣。

所以，今日嘅 GME 仍然係無上限。

可能係最後一日 ? 哈
GME 你標幾多，果個就係定義你自己嘅價格，仲有幾個鐘，
佢最貴係而家。
所以點解要買一股入場，因為已經不枉此生。

因為，今日嘅 GME 仍然係無上限。

今日嘅GME 仍然係無上限!!!!!!!!!!

願我可揸火箭 帶你到天空去 🚀🚀🚀🚀🚀🚀